有冇人好鐘意睇古惑仔

除咗無間道真係冇乜港產片可以比得上佢
loop咗成set幾次

by the way 肥絲大隻真人

請問佢係咪你真人

肥絲

關老二 拜你有春用咩

連登冇人睇古惑仔?

睇古惑仔係因為烏鴉同耀揚

細細粒

真係冇人睇?

細個睇開漫畫版

喜歡陳浩南係一個仆街
山雞係奸角

大天二先係同生蕃爭話事人
仲要轉埋

輸埋

一翻睇既話就會 由第一套睇到第六套

利申 一蚊真係難計

愛我啤酒

連登仔連古惑仔都未撚睇過